有幾多人睇完勇士刺狗都有衝動想刺

破窗效應已經開始
Btw勇士應該求其上架機走左先 之後再轉機

條友應該驚到賴屎
比立場po左大頭

So?

五毛又多一隻

叫口號終身監禁，殺狗都係終身監禁
你話呢

我係PR公司

你係pr公司入面隻狗咋 傻閪

刺狗唔驚 走去驚立場 會唔會好笑咗d

先破應該大半年前都破左

而家係咪都拉9你
可能顧忌仲少咗

千其唔好

破窗效應
大家用既刀會愈尼愈多,愈尼愈大把

無人想知啲咩 勇士馬刺湖狗 下次講清楚啲啦